有冇Converse1970s fans係度

配搭又好 邊度買又好
大家一齊交流下

香港邊度多啲色買？
見親專門店一係冇 一係就得黑白色

其實而家係咪冇出"令"皮？
官網又冇 coverse鋪頭又冇
呢對我上網揾鞋鋪先揾到

上星期有朋友係波鞋街先買完

啱啊 好難買 外國網站又麻煩

Lazy___ 不過好似639

1970搵親都斷碼 唔係就太遲

藍 黃 cream色都有
下對買深綠 黑色比啲6p著到柒哂

之前見it有 折完230有找

你肯定係70黑色三星章 ？